[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(2795)

人沒有犧牲，就什麼都得不到，

慢到

Slow

屌 我搶係想改返好個問號
又比你搶左

你搶唔到，抵啦

搶左你1001,嬲嬲豬喎

屌你啦 我想改返好咋

半大能到一棟都冇
訓算

賓菲加半大執屍了

白蘭恩半二全二

上個Post比人叫改先想搶咋
懶尻叻 你又唔改

法撚入佢老母啦

想做好人 冇好報

可唔可以開10角以下

9.5 s?

你pm 我嘛

三分鐘入波又係半細

法撚jumped

法撚入未

狼堡中楣 on99 法福踢緊咩

賓菲加快入

有無人上錯車

賓菲加半大搶錢

半大執到錢未

白蘭唔入比對家入啦

法撚1粒ok?

法撚就黎俾人屌入

法撚又唔洗輸

又中柱

半大又輸

屌 法撚攻下啦

屌你狼仔中夠楣同柱未 好運入左啦

白蘭恩backlist

秒糕唔半大不如咪撚入

炸撚左個半大又唔入

無即場d角爆到
狗會又贏

傻閪獌狗賓菲加半大派錢

又角 屌你老味

Wolf入未？

法撚平安鐘

狼仔刷角刷到仆街

禁爆左3個啦

狼係勢咁刷

Blacklist賓菲加半大

希望法撚同拿波里兩隊野一齊仆街死

換勁人出黎 了

含啦法撚

1.82賓菲加半細

德國都踢到0-0

岩岩住半山2果位巴打有無按咗層樓買多間

奇蹟半大pls

下半場一開波先入

下場啦傻閪

又即場0:0？點解要扎醒 又想丟錢比狗會

傻閪 執錢執幾多

屌你Luke_Shaw 買撚左幾錢半細

比個12m法撚thx

反手狗

話左對家541

Feel到法撚有一球

反手我死全家啦

頭先笑人地買半細班賭神呢？

岩先gel半大gel撚到

跌左150

我見冇咩人買角大
我使勇士幫大家試試佢

秒goal半細達人

住半山？？

法撚入多粒我即睇集法撚先鋒

Wolf 入一粒pls

屌 法撚神射手原來落埋場
屌你老母識唔識做教練

換走左？

法福goal

法撚1:0

法撚糕

唔撚洗佢了 返屋企睇電視啦仆街

唔好哂錢呀

goal法撚

有運`

狂賀COUTINHO10清反底成功!

唔駛死老母生花柳同埋空難囉 希望頂住

點解靜左咁多

法撚頂住

買0:0 9.5咁樣頂吾住

差 巴黎FC

唔洗訓咩2

訓哂

屌你老母以後我日日沖10次凍水涼 見佢話沖完咁撚有反應

一堆賓周半大 車上盤慘死

其實我好眼瞓

車仔9.5s練心

ifc了

咪臭係 搞到我跟咗對家

搬泥ng 聽日去搬泥

仆街咁樣推甩

狼堡醜唔撚醜呀 人地半力嬴9到你呀

連續兩注想買嘅心水都係太遲買唔到又開到
嘔血

車上盤點搞 係咪訓得

朝早8點到依家仲係度

一路沖涼諗住法撚唔好入 屌

又無角....

禁屌成場 俾人入 叻仔

屌ALL IN車9.5B 算 歡迎大家買我對家

狼堡追和我聽日戒賭

難d上盤

10.5b

亞冠咁好玩

追和先講

訓 你加油

中兩次柱 氣數已盡 痴撚線波

小弟暫時退出各位巴打出埋我我份力屠狗會

無入球 1.46 去返1.5

對左鬥黑仔

華西比球黎啦 踢死巴黎狗佢

今曰我都差d下個月見

肯爆角未？

許志安係要退出陣

你等收錢

針哂？

追和啦 狼仔 屌 痴線架係咪

今日針到仆街

下場先ok?

屋企出左d事急要錢 暫時冇閒錢玩

我盡力學習成為男人

下場直接送3分比狠堡 呢場不了

買片？

今場 now or never

Take care 巴打

其實上左前4佢歐聯都踢唔掂 世3又走

錢沒左可以揾過 屋企最緊要

垃圾車肯有角未

打死唔比錢個的士佬

300>800>560
冇野好補
10.5b撕飛
狼堡撕飛

歐聯睇運氣多

6c以為呃到我？

係.. 講中左我心聲 想喊

主會追和

thx

26k>28k>10k>26k 打和 差d下個月見

？

放心會爆角爆到飛起因為我買左細

搞掂

就知法撚平手盤有伏

法撚都要比2人燈死

垃圾車快手入兩球啦好嘛。。。

又中4倍 next goal

屌 好撚準

11法撚

係咪有人要戒賭了

法撚

輸半 我屌你老母

屌你老母法福頂多陣洗死

1:1 頂埋佢 比我走

劇本波

戒聽日！

般尼next goal上

法 根本就係一隊on9仔組成的球隊
領先落後都係hea

戒得

大愛祖巴！

入多球黎睇下

1-1 頂實就戒聽日！
聽日心靈屌波

😂

狠堡買平手盤？

講得好！

屌那星 法撚

0/+0.5

咁快gel

半格正

狼 絕殺俾多粒

好在見平手盤先買法撚

車仔 又係得一個世界第三正氣 有鬥志
其他人成日係度食花生
輸埋都唔出奇

賓20 半大手足

信你

冇睇呢場 見好多手足冇買咁

賓2-0 又撚賭仔

無盤嘛

狼堡 嘻

垃圾車輸埋佢啦

法國法穴經常一單場就00

屌你老母賓周加 又撚半大

最後角球嚇到鳩都縮

4。5s賓手足震緊未

屌你啦

法撚比人燈好慘

搬泥唔識刷c?

真 gel到

結算唔使560 開心瞓覺
10.5b 唔中既是但啦屌
落咗半注仔

狼堡係打得好

反反低 又正手

仆街仔賓菲加

估唔到主場咁撚勁

法撚好似未win過佢

佢華加收錢架 咪我

欠運 唔係3-1

車仔w足水未

1.75
想allin

睇埋場波先瞓啦

唔覺得車仔會贏

求車仔俾多5c

等埋銀河唯一換入黎先得唔得

你細10.5？

今日又俾角球玩弄

車仔等2倍即入手

拿玻高水啊角細

等睇世三90分鐘絕殺

原來般尼有次贏車 2:3

一係快手客5

黎多次好嗎

買咗10k大

決定明天長跟明亮

車win 1.89

似no goal多

Cls 下半1角0 goal

佢上到-50k就會落返嚟
觀望一下先再跟

7c想誘惑我again

世三唔入斬腳

7c
車仔刷多4個

yes madam

如果客第五球
主再90分鐘補時 追和
哇 死得人多了

果然黑起上黎買咩都針 車角大又燈死左 連針10口 要抖了

差4c

大波點會死

明日奈 係絲打黎？

9。5b入唔入得過

半大+3.5大收左錢
半注上盤當比沙利買煙

出基佬先買

入喇 10角完

好多人買車next goal的

咪玩 波台有c 打

我9.5 10.5 11.5都叫緊春 巴你自己諗清楚

好似有

好奇咩

2倍w了

棍絲

今日買左9注都贏
第10注 10.5b

我都係c打

輸左咁多注佢準備又中返你先跟， 遲左啦

祝絲贏

唔似喎

星星有無水

話係都冇人信 尋日仲震我影衣櫃
笑死

我9up咋 見紅字咪嗌絲

信都無用 我又唔care

贏波就得啦

是但啦 繼續同我叫10.5b

個比分可唔可以變下 好悶啊

買車下一隊柒頭算

我都識個絲打有賭波 10蚊注 佢唔知我有賭 我成日轉個頭買佢對家 佢好撚燈

影衣櫃做咩影家姐個衣櫃味得

好狗

唔知佢理 冇理
睇緊no goal定客NG

打個電話比英足總先 叫佢地比球12m客

般尼

有多一球未

我成個衣櫃都係ex啲衫

客

唔小心負皮咗 sor

銀河唯一出動，買車ng

做咩唔掉

我條女都有賭 100蚊100蚊咁送比馬會 我成日叫佢請我食野算🤤

450 no goal
50客

出基佬買角了

開到10派3 100

8。5b好吸引

Lm

我

主NG 殺晒 wohoo

lm

呢注唔買 覺得2-2 完場

般尼痴撚左線

個水位

豬腦 刷角吧！

入多球先講

痴線還痴線 俾角我呀

-3屍 比埋我樂嗎

賓賓4。5s果班手足有無震

2/3機會贏喎

車下球 8.5b

攻唔入又唔搏角 玩咩

角球頂住

贏咗啦

買8.5練心

跟你跳船

未完場咪亂講野

8

8c

傳送不被接納..

俾多3c

迫害幾個8.5s

賓周加3:0
死賤種

角球又係世三刷
痴撚線 其他人係度散步

點解

邊會有人入8.5s

艾馬臣

買唔到 又贏200

比球12碼bur啦唔好煩

俾多3c唔好煩

祝羊

咁牛

齊羊

比多2角啦 屌你車狗

1c

有無多份糧補飛

賓 4-0

係開23

賓40 4。5s手足要死了

賓周40

不要再說了

賓菲加40 dklm

做咩咁嬲

主場任佢玩

買個安心姐 過晒成份糧

角呢

車ng
好嗎

9c

總有10幾分鐘點頂

車仔頂實

9c 10.5b jump

賓周逼害半大手足

俾多2c plz

8.5cashed

8.5b無買

買撚左主w 9.5s jump

-1屍 come on

連個角嚟睇睇？

支持

食角

比多角啦 屌 攻埋呢段啦

你買左

係

我買角細啊 想佢爆我

屌佢老母

8.5搞掂

俾多2c啦垃圾車

屌 9.5慘死

補幾多

+5

Min5min

迫害角細

車下球

叻喇叻喇

5分鐘 3連c

知你好撚型

10c

10c plz stop

你講到買哂成份糧
我買左2k ng都唔想中啦
驚你第二日買唔到飯食

黎多個

都話冇買 半注10.5b咋做乜啫你

1c more!

Stop plz

車補幾

無買

差1c

5

2-3！

夠薑爆我10.5S

爆撚到咩

一於咁話

反手？

咪撚開片喇 快柒d完左佢喇

爆9我角

我洗乜反手話買乜就買乜

你唔係10.5s咩

俾多1c la

9.5

9。5都買s

11c goalll

屌你老母垃圾車 歐霸前四都拎唔撚到啦垃圾

你就9.5s
我就10.5b

今鋪都幫唔到手足燈

?

半注半注 唔怕

咁都11屍

11c

11C REAL !

real

吓 咁都爆

block啦 係咁報假

算啦 當買左軌上盤
輸左注賓狗半大好心痛

真係11角喎

我屌你老母...

屌你老味咩 咁都唔救角

屌你想講粗口
好撚感動 屌你！
10注全勝 ！

？車11c

11.5s頂住

岩先明明見到法撚1-0先去訓陣

般茅炒車仔4粒 般尼cup般茅3粒
有無上盤手足陪我驗腦

Love u

佢頭先仲講2比3

好啦 做完臥底了 角大cash

9.5 10.5 goal

絕殺角球

12c未

Block咗佢 唔知喺邊個post

話咗你反手

車呢隊野斷腳未？正義之車我屌你老母臭閪

有無人話我知法撚係咪0-1

11

唉我屌咩 ..

燈燈燈燈

跳樓了再見

係啊,發夢個時

絕殺1-1
祖既4倍神預判

嘩 衰撚到睇住之後買咩都開對家

屌 食唔曬兩注 9.5大 10.5細

10。5s？？？

唔好啊！

估唔到開到11角

我都未跳

你老味 真係垃圾車 下半場悶撚到訓著

撕咗飛 拎膠紙都痴返埋

輕鬆啦...13.5s

仲有冇第五

玩埋玩埋呢幾日-500 仲未計之前-7000

差1注 11.5食唔哂 其他食哂

車唔cash買唔到賓周no goal

豬蛇唔係羊好多咩

Same

係我on9 有11.5 12.5 13.5都無買
明知係英超都買10.5s

估唔到半4全4

邊度聽番嚟..

聽日慢慢嚟過

我都買左9.5s

見你有日反水中晒2

一齊on9

一堆亞假盃 錢多先買得起

拯救蒼生啊巴打

3日馬拉松輸4
就嚟跳樓

地鐵係咪開左 一齊上ifc

我本身羊15k 依家打和

4。5s收錢果d

賓菲加 有無人性呢

50

屌你50

我都估到 秒入有4。5s比你買

好彩50 回返垃圾車條主w

On9到震

對面都有老母好彩冇買

唉 唔放負 瞓喇大家

88分鐘仲有1.29 知有多球
不過..秒不被接納

有場10-0

$20都唔比我

聽日再戰

買日假輸撚晒
閪球俾鹿兒島絕殺

好明顯引細 4。5s頂出我都諗住買諗諗下都係算 賭車算

係無半大

有5。5s買咩

6:0 正氣

中 6-0

88

痴撚線

Cls 諗緊買50蚊燈下

笑

屌你老母呢到多左咁撚多反手

兩次都買唔到

我按緊1000買緊 就入左 cls

456係基本
都未炒10-0

300 蚊注買咗10注
終於去到980
實在太感動

見到加時仲有1.19就知有第6球

賓菲加剩係逼害半大

Same 4倍主NG

錯失咗兩次派錢注

唉

訓得 無野好賭

賓狗撚半大手畜

訓了 頂唔順

買唔到4.65

尋日係咪你 唔記得咗
有個巴打都係同我一齊買下一球既注
但兩次都係買唔到

留名！

馬會係9咁轉賠率 買唔lun到

派me

馬會唔想有人買到

本身係買拿波2.5/3大
但禁完跳左下賠率1.72>1.77
屎忽痕轉左買角大
我個心而家好撚痛

屌 頭先唔見咁多人講野
全面進場

諗緊今日捱唔捱得過亞假咁多場

唔要 唔做職黑

我都係 但我轉左拿fg

含大 大波 角大

斬手指戒亞冠

幫埋我lm 唔想食二手飯

法撚本來食曬都要走盤

職乞24小時工作

抽我輸到甩褲

有咩所謂 我都無買 我又唔洗你派 jer 都無用

最慘係有諗過阿特盤好想喊

你真係買咗4。5s唔講88 唔通講gel?

我會唔會有比人抽中的一天

羊咪好 你以為個個都會jer人輸為樂咩

LM

聽日開始2k 2k 咁推
睇下一個禮拜之後成績如何

跟實

我發覺我4x1 成日斷一關

明日奈好似贏左好撚多!

拿玻豬完個歐霸諗住番到主場會主力聯賽 點知都係咁19

抽我！

斷一關個個成日都係咁

第一時間屌人老母 後尾反手講得啦勁啦 攞番個高地

做咩啫
難得今日正數咋 蚊注

今日針左30k

Lm
瘋狂針呀

俾賣分列冼到攤攤腰，屌

cls我見到神

要lm 了

10.5角咪中左

係呀條友反手Gel先，話打左X先

車仔又唔要前4

整200來等我起機
我再派翻俾你？

琴晚走去玩6寶半全場
先中得一場
淒涼

係都玩波膽啦，你6寶半全場同過12關冇分別

好明顯係屎佛痕

樓下個看更死老豆咁既樣話尋日半場拎份糧買左車仔主win

Lm..

屌你老母死車狗11角完.....
買左11.5大呀屌..
成日都中位數完輸錢 唉

屌你老母想逼死我出聲，買高雲客勝下盤俾人反勝，仲要只係開個冷半客，買即場高登仔2.5b大c臨尾係底線cup翻出黎，到艾阿雷我屌你老母臭系半場領先1:3，我買左客勝下盤，嘩下半場俾人入3粒。

最撚慘場場就識冷開半場贏，仆街居然下半俾人cup3粒

精選假波黎

阿爾蓋達訓醒cup埋

尾4場下盤

尋晚明明玩得好地地，係要掂兩場盤

求抽

惡賭到

留名

亞冠大船墨勝

邊個仲會信墨爾本失敗

支持 墨勝 100%

屌你英超第3-6又夾埋失分

阿德都贏唔到仲墨勝？

我支持佢買

川崎上輪輸波仲讓古代半一

幾點開返可以買波？

一陣有好撚伏既亞冠馬拉松

尋晚3－4反cup已經知道正氣

科拿教獅吼

等你俾水

澳假對家

紅圈為馬會心水
紅圈亦係琴晚落飛既球隊

一正手，一反手
撚死人

有冇彪析?

阿爾果場等到兩點幾都唔派錢
訓左買唔到狼堡

話說打完歐戰果啲讓人
多數都輸盤

其實有玩過劇烈運動比賽既巴打都知
你超負荷咁最大化你既體能後
最少要一星期先開始回復返狀態
歐戰呢d 實搏殺，會超負荷咁透支身體
真係唔好買上盤

想複式互串係咪要逐場逐場撳？
唔想撳到聽朝

廣州半場點睇

你咁撚多錢都LM?

亞假伏味濃
尋晚1-3變4-3Cls

廣州應該假

西亞半大又派錢
琴日4場 3場半大

有即場都係閪多

但廣州半場有啲心動

客其他了

真的不再賭巴打 我tg神神地

墨城盤？

我屌佢老母臭閪上場玩鳩我
對家不解釋

恆大首回合嬴完你4-0作客仲出力打你 分分鍾妹到完埸

仲係小組賽

OH 原來係咁 THX

依家3隊6分，恆大未必可以出線

要保出線 都唔可以輸

lm me

我剩係知我唔知會再信勝利

彪析又有新term 超負荷

有做運動都明啦 係純賭撚當正鐵人姐

彪語錄
飢餓感
無左興奮既感覺
爭勝慾望
大陰燭
超負荷

你做乜尻呀 拿方祖幾時過左去墨勝

下跌通道

請查收

琴晚話派4個500巴呢

幾時派我

一陣睇下贏唔贏到錢啦 贏到錢會派下的

含大 古代 三箭 三場客?

古代未必得

勝利隊仆街買兩次都輸
想要對家但客讓半一正西盤

Me

恆大半客得唔得

中硬

我都睇好呢個

仲有隊列斯聯 季尾例牌失分

Not me

Jump

買半大無煩惱

今日開始會係group度 擺低單頭飛
平注1-2k

pro

當底褲都要gun了

一定要抽我呀

上面做乜尻

日日都跟實你啲心水但尋日針好多

兩日big6開晒下盤

以為周街劇透好威威
死全家啦

嘩屌 墨勝個陣全副選

咁快有?

跟了

琴日我買next goal 都填番過關條數 有少少profit

轉埋-1低水盤

含大 fw 三箭好似唔錯

墨爾本 主帥呢場比新仔上陣體驗-.- cls

屌你幾分鐘轉一個盤水位

得四個後衛冇換到

All in左 其實勝利就算全力都係睇低一線

含大

已allin半客

墨爾本大唔大風

場波有D伏

召喚

無本田 無托禾倫 無巴巴路西斯 無咗兩個正選後防喺咪放棄

放棄左allin恆大

墨勝個7號同16號真係好撚柒廢架

16堅廢 睇親失波都關佢事 12碼 甩波實有份

Hi

哇
送錢波

咪害人啦柒頭彪

快撚d轉盤
咁撚低水 唔開胃

大佬彪

今場唔好出分析ok?

彪哥
allin上樓了

有冇串飛參考下

恆大半膽 0:3開始掃上去
認真
買小小 幾好分

屌 盤隊呀

等出埋含大先，講明都係出副選

含大回緊

半客會唔會太高水

有場上半場有人傷出換左佢出黎，廢到下半場比人換走

認真全上盤 4x1
前鋒個場 上次睇左一陣
質素高一班
係on9 埋門 幾下必入miss 仲要比人90絕殺

三賤亞冠作客對定是常識吧
上海 對老鼠
唔洗講

利申9up
但會買注4x1

巴塞半客有1.75 派錢？

又回到一球92水

墨勝咁既陣仲洗咩分析

屌 大尻作客輸撚左俾佢 墨勝主場又輸

客其他買嗰陣28，依家18🙈

廢還廢...
澳洲波仲要睇大唔大風

門將：32-劉殿座

後衛：5-張琳芃，4-布朗寧，23-朴志洙，21-高準翼

中場：8-保連奴，13-何超，16-黃博文

前鋒：17-楊立瑜，29-郜林，9-塔利斯卡

炒恆大3球 訓著左？
btw 都係睇運
賭到心灰意冷

上恆大主場半場都3粒 今場半場咩比數

-1 1.74

點解含大回飛

含大半客for sure

馬會好人 比多幾蚊我地

強陣

有9號 ok啦 -1買得過

今日有冇重心水跟跟
輸到冇錢食飯了

入黎睇下

巴打696汁個幾十皮玩成點？

Diu u lo mo

半大派錢?

要淘寶入兩球wo
唔你諗住墨勝識入波呀

入波未

依啲情況一打假就輸死人

輸輸贏贏 呢兩個禮拜 都汁到幾皮

呢組三頭馬車，呢場冇失分空間，仲應該要進取啲大炒

頭4場全部上盤 有冇人跟

大尻對三賤會skip 上場大尻好撚假

要左3箭 其他一樣

呢場反底

墨勝識失波夠啦

有無康打？

副選 Vs 強陣

含大得兩個外援有睇頭
但個前鋒好似後備黎？

墨勝上次對墨城輸左我幾千蚊
長追對家

上盤定角大好

練兵陣

D亞冠馬會食水深撚到
1.85 1.92都夠膽死

1.75

喺咁跳嚟跳去

賽前5分鐘先買

直屌1.5/2半大

AFC特色黎
次次D飛都係一條直路, 跟住...

開波前會升番

今朝買客半一有1.8,而家讓一先得1.7

巴打點睇

想過關

升三賤姐
如果買上盤既話冇影響

估唔到澳洲佬唔出本田嘛

好撚重飛

1.71比狗買

無本田墨勝先勁
D 老屎忽係隊 阻住隊波發揮
今場無贏 直屌+1諗都唔諗

無預到放棄

客讓一球低水

半場大炒吧

個盤彈上彈落，其他冇郁過咁

你含大炸
當自己係巴塞咩

外圍有轉左1/1.5

咁真系有個系巴塞嘛

廣洲有咁撚勁咩

含大重注勝利?

可能開波前5分鐘轉返話高水半一

咁個隊都係墨勝姐

勝利受讓點輸？

廣州了

盤已轉

@yy

琴日開咁多半大

今日一定半細

應該走盤 買讓球和

轟爆馬會了

屌 1.9 預佢1.9幾

轉左盤

直屌含大
失敗番去含撚啦！！！

轉左成個盤

馬會射出澳門

轉左盤仲買唔買

好難買好似大炒硬咁

入一球都係輸半

轟轟轟

恆大作客都讓咁深 預輸半
睇佢上場主場贏兩粒就縮

炒4粒wor

不如半客

頭場送錢波

佢對墨勝贏4粒喎

2:0之後 縮到勁撚後 0:0個陣 行雲流水

半客開唔到 個盤都串唔到了

半客不如客客

半一變一球球半

on99 行路上廣州

縮撚後都4:0

爭個少少

墨勝主場 恆大球迷多過主隊

要客客了

含大串前鋒串上港有冇同路

日了

前鋒有陣容未？

有

差0.1水唔要半客

真係含得

古代傷左兩件主力

含大唔贏盤即刻含撚死

不賭便是贏

1200 上 15k 就係咁簡單

含大贏唔到可以全隊空難死唔洗番支那了

上盤Y

有冇角細手足？

lm
skip左大尻 其他同路

有無半大黨

覺得上盤又會fake

含大禁屌

半細gel

半大24

上盤針

呢個真

澳洲佬係亞冠廢過傑志

恆大

lm 全下盤

無限角

恆大角球：1

2c

秒2c

上盤已死 勝利禁屌

你今日心靈？

實有

恆大角球：2

無限角大

2個

嘩，主隊咁認真做乜

係啊 話左戒賭一日
角大必勝日

又話勝利副選？

9.5角大

博表現嘛

睇黎含大要撚狗了，半大已死

同你對晒

半細點輸

一齊入錢屌角啦

借左5萬電話數買上盤。。。。 聽日要還7萬 咪玩我

半客！！！

含大入未

一日兩萬息
可以報警

有無人買左勝利

有角未

半客入幾多粒好

可能入2球又開始妹波

gel

墨失巴士

是但啦 理得佢一粒定中出

虛火黎姐，刷下C之後應該無，祝羊

120蚊追返39000 有冇可能

六仔10蚊就夠

入38880

入左11.5s

自從696反cup後已經信無野無可能

今日準備墨爾本勝利？

有，入38880落馬會

人地30蚊都贏幾十萬啦

好

自從全北3:3後。。。

近排黑撚到仆街 有冇心水

唔講以為恆大主場
紅衫多人到

頭場下盤gel得啦 對d垃圾支那狗 轉頭換套老西落馬會收錢

墨失有攻勢

慢慢推恆大ng

我仲諗緊落唔落街入錢

仲有琴日1-3屌到4-3

反gel

墨爾本大撚把大陸人

比個主fg我就得

半客繼續推

入未啦 保連奴 泰利斯卡

支那狗死全家

廣州就是牛

睇個勢要入波又要泰利斯卡自己一個人搞掂

半細又準備

屌你老母勝利真係勝利？

俾人㩒到半場過唔到

降埋盤

其實半和都殺到仆街

半客快啲入

半大

你個名

睇左咁多場墨勝 唔會半大到 隊波風格太妹

大佬彪唔係咁都燈得死掛

中超始終係中超 同澳職都係有段距離

超負荷！

上盤gogogo

恆大上啦

又一齊叫

客隊飢餓感！

佢買咩？

無角？

支那狗食屎！！！

唔識入波不如唔好踢

而家入2.5b？

又強陣踢假？

半客

半細 角細 進場

咁快驚定先

半大只需。。

前鋒強陣?

有人20蚊羊2500萬

墨失好多nigga

踢成點

半大已死

含大未起過腳

客隊禁屌緊
大家驚咩？

收工買左上盤 輕鬆到

好撚酸

IN BILL GOR WE 7 !

睇緊同一場波?

收聲去操野啦 彪哥

1001